覺覺比權力腐化嘅人好垃圾

喜歡控制他人的人，和為錢不介意被人控制的「普通人」都是垃圾